\documentclass[12pt,twoside]{article}
\usepackage{jmlda}
%\NOREVIEWERNOTES
\title
    [Автоматическое построение нейросети оптимальной сложности ] % Краткое название; не нужно, если полное название влезает в~колонтитул
    {Автоматическое построение нейросети оптимальной сложности. Нахождения устойчивой и не избыточной по параметрам структуры нейросети.}
\author
    {Забазнов~А.\,Г.} % основной список авторов, выводимый в оглавление

\email
    {antoniozabaznov@yandex.ru}
\organization
    {МФТИ (ГУ)}
\abstract
    { В рамках данной работы рассматривается задача выбора модели нейросети и оптимизация её параметров. В общем случае нейросеть представляется как граф, вершинами которого являются нелинейные операции, а ребра -- промежуточные представления выборки, полученные под действием этих операций. Параметры сети можно разделить на три типа: параметры, отвечающие за итоговое качество классификации; гиперпараметры, отвечающие за процесс обучения и предотвращение переобучения; cтруктурные параметры, отвечающие за непосредственно структуру сети, такие как количество слоев и тип нелинейных операций. Был предложен инновационный подход выбора структуры нейросети на основе вариационного вывода\cite{VariationalInference} и алгоритма выбора оптимальной структуры нейросети с использованием релаксации \cite{DARTS}, учитывающий неточности при оптимизации параметров и позволяющий находить наиболее устойчивые модели.

\bigskip
%\textbf{Ключевые слова}: \emph {ключевое слово, ключевое слово, еще ключевые слова}.
}

\begin{document}
\maketitle
%\linenumbers

\begin{thebibliography}{99}
	\bibitem{VariationalInference}
	\BibAuthor{Graves~A.}
	\BibTitle{Practical Variational Inference for Neural Networks}. 2011.
	URL: \BibUrl{https://www.cs.toronto.edu/~graves/nips_2011.pdf}.
	
	\bibitem{DARTS}
	\BibAuthor{Hanxiao~L., Simonyan~K., Yang~.Y}
	\BibTitle{DARTS: Differentiable Architecture Search}. 2018.
	URL: \BibUrl{https://arxiv.org/abs/1806.09055}.
	
\end{thebibliography}

\end{document}